Проект "Блок" - для заметок.

Реализован на kotlin.
Проект может работать локально, без интернета.
Для установки необходим jar файл, ddl библиотека для запуска (из под виндовс) и jre 11

Пример работы функционала:

- Spring boot
- Hibernate
- SQLite
- thymeleaf
- bootstrap
